肚痛忍屎忍到差d暈咗

今朝要考試，短短哋考個半鐘

明明朝早出門之前已經屙咗一大篤，但開考半個鐘之後都突發性肚痛，因為我有腸胃焦慮

有諗過中途去屙，但又驚做唔曬份卷，所以決定死忍爛忍

考緊果陣，有五/六次便意好似海嘯咁無預警突然湧上嚟，每次我都鎖住丹田收緊菊花，一諗到係試場瀨咗屎搞到全場疏散果種情況就勉強忍得到

成份卷潦到好似蘇東坡飲醉酒寫草書咁都無辦法，臨完場5分鐘終於做完諗住早走，個考場主任好似睇得出我急屎，陰陰嘴笑開咪講"考試剩餘5分鐘，考生不得離開試場"，我仆你個街，聽日就走去你office門口屙返篤屎

收卷班友個個都有柏金遜症咁既款，手震震妺下妹下慢慢收卷，收到我果份我差d想即刻屙出嚟然後塞入佢哋把口比佢哋慢慢妹

散場之後附近廁所一係排曬隊，一係個屎塔污糟到好似有隻牛入去爆完石咁，搞到我要行多幾分鐘先搵到個乾淨又無人既廁所，就好似一絲曙光咁充滿希望

屙出嚟果刻腳都震撚埋，仲有兩秒好似腦缺氧咁視線模糊咗；屙完回頭望下個屎塔，篤屎既顏色就好似菠蘿包，都唔知尋晚食完咩嚟先屙咗舊咁既妖孽出嚟，must kill it before it lays eggs，你老味！

菠蘿包咁既色 應該好靚 想見識下

平時d屎好深色，今次唔知做咩發曬光咁

巴打好好笑

那兒來的

屌，又肚痛屙多次
一陣up圖比大家觀摩

慎入

可惜呢次都無頭先咁光鮮亮麗

條腸D分秘

more

More

你要more乜先

又有d想屙
唔通尋日d燒賣唔乾淨

段野打得幾好

樓主幾好文筆，通常字海我都唔會睇得咁入神

我都經歷過，真係十萬火急果陣特別多阻撓

因為係真人真事

以後老咗就慘，括約肌鬆曬，都唔知點忍